大家覺唔覺得連登少咗人

因為我地自從多左mon post 狗 5毛之後 我地已經唔需要靠連登參與任何夢境 同埋5毛就咁不斷開分化post黎分化同帶風向 不過我地經過左5個月 大大小小既開花令我地不斷團結同進步 唔係一兩個post就可以分化我地

真

以前熱門 推得好快 而家明顯慢左 因為我地轉溝通方式

光復連登

黎明來到 再光復都唔遲

負皮2個

因為好多手足俾人拉咗

少睇咗連登 睇tg行先

我都知 但我地更加唔可以比人分化

係 成日都講靜靜地贏

拉左好多個ja
得番冷氣軍師

呢樣真

覺

7，8月時有post有過萬正皮
現在3000都冇

冷氣都有佢意義 就好似埋土咁 佢地都叫人散

5毛比例多左好多
勁多人乜都屌，勇武又屌和理非又屌，做又屌唔做又屌，跟住又搵堆鬼acc講一兩句來推post

其實掉轉咁諗 唔上連登仲好 唔洗比5毛分化同分化post影響

好多人既忽然政治熱情已經不復往日啦

高登啲人清醒啲

風向太亂，同埋重要野轉場講

Push

多左你條仆街五毛！！！！

關我咩事

聽日出黎阿大家

要清楚香港人係善忘 但只要有一班手足keep住團火 就唔會輸